【黎明行動】必定係損人不利己既行動

黎明行動，每次行動都無得到民心，得到既只係大量藍絲既攻擊，同埋市民既埋怨。

前幾次行動，肯定已經有黃絲/企我地個邊既市民感到模糊
唸下每一次既黎明行動，我地會得到D咩？

繼續漫無目的地搞黎明行動，只會令市民對非建制派失去更多信心

我明理大事件，大家好灰，好嬲，好唔甘心，竟然可以咁樣比狗冼左一獲。

如果大家繼續令自己被仇恨支配，場運動最後必會凶多吉少

【政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。...我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。】梁天琦

呢幾日希望勇武靜落黎，琴日poly一戰，大家都好累，呢幾日交比和理非，希望大家用剩低既日子，好好反思，好好整文宣，同埋好好咁迎接區選！！

最後我覺得大家需要做既係，不時聽一聽正反意見，特別係對家既言論，唔係完全接受對家言論，係將對家言論好好分析，望下自己今次既過錯並接受佢，我相信呢樣野係唔易做，但有陣時要放一放低自己，改過今次過錯，之後既行動先會有進步。

有巴打都出過類似既post，加上蕭生呢條片，希望大家好好參詳。

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

push

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

樓主比人偷AC?

pushhhh

拉

推推推

推